朗屏站外面泊左一堆狗車

一陣古惑仔打人，就拉我地番狗竇

網上流傳元朗朗屏附近下午會有事情發生，約30名警員進入朗屏西鐵站戒備，表示要在此維持秩序。他們身穿黃色反光背心、戴帽，沒有頭盔或盾牌。

有市民上前批評警員昨晚不到元朗站執法，致電報警又無人接聽，執法不力，令市民遇襲受傷，朗屏站內多間商店已落閘暫停營業。

另外，社工界發起在朗屏站集合，稍後集體到元朗警署報案。

重要 推

走哂啦